是咁的，我買左一架消防車。

細個係長洲見到佢，大個就索性買左去。相信大家都幻想過呢啲情節，而我就係成人同埋學生哥既分水嶺之間，將細個見到既消防車買左返黎。
無人知道架車下場如何，反正以下落黎就係我既故事。
呢段故事曾經係高登直播，亦都有係 telegram 開左個group，有興趣既巴絲打可以去follow 返。

「五千蚊買黎擺？！」
「行都未行到得番四個碌？」
「未必出得番牌架wor」

無錯，呢個就係宜家既我。一有時間就去車場望下架車，而架車仲未撻得著。

有無人記得我啊？

你都過埋

記得你！真係買左

執成點呀？

記得

而家架車點

架車衣家點

留名

巴打都過埋黎

部車宜家都仲係一個四個碌既鐵盒，不過好快會試撻著引擎了！

以下係一個小回顧，新朋友可以完整follow 番個故事。

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

緣起 - 「唔好意思，你未落得更住」

自從畢業之後自己都無搵過普通工，一方面唔想比人限制時間，更加唔想人生比萬鬆蚊人工限制生活，所以都係做廢青。畢竟初出茅廬，散工都係工，返工總係唔適應。有一晚去到凌晨都係訓唔著，睇睇下youtube 就click左入去睇火速救兵。

唔睇由自可，一睇就不斷睇消防既野，碌碌下就搵到自己幾年前係長洲影過既一架消防車 - 小型搶救車 F682。無聊搵左陣架車既資料，睇多一陣睡魔終於急call，訓著左之後件事就拋諸腦後，第二日又準時返工。

一個人牌都未有，又點會買車oㄚ~

遠因 - 拍賣會買單車

大家google下都知道，高登曾經組過隊去拍賣會買相機，後來結果我已經唔記得左，不過倒係吸引我去拍賣會坐下買下野。二零一五年終於r到張住址證明，膽粗粗就去左拍賣會坐。

我係拍賣會既故事就係買左一批爛單車返黎，轉手整好就賣返出去，過程雞毛鴨血，有人有興趣聽我先講。總之高登組團買相機post 同埋賣單車就係我同拍賣會結緣既事件，亦都係我唔小心搵到呢架消防車既伏筆。

聽朝繼續！

果陣唔係bid唔到咩

記得呀
可唔可以影架消防車來望下？

+1

巴打過左黎
可以繼續追post

記得你啊！連你都過埋黎

巴打又轉埋會

拍賣會係點去？
你批單車轉手有賺到錢？

lm

而家泊左係邊？

好似早兩個月睇過 一部麵包車咁款既van仔？

記得呀巴打

記得巴打

記得，welcome

Pish
架車依加整好未

點會唔記得呀

Lm

果陣有睇過
依家有冇近照睇

記得你ching

相呢？

真係買左

點會唔記得

記得你

記得 圖呢

好難唔記得 置頂咗咁耐
冇圖點討論

多謝大家支持！今晚放工就會update！

細細架，好得意

記得你 巴打

宜家佢係新界某車場曬太陽
佢都等緊可以舒展筋骨既一個機會。

關於拍賣會既野，食完返同大家分享下！

遠因 - 拍賣會買單車

大家google下都知道，高登曾經組過隊去拍賣會買相機，後來結果我已經唔記得左，不過倒係吸引我去拍賣會坐下買下野。二零一五年終於r到張住址證明，膽粗粗就去左拍賣會坐。

拍賣會位於柴灣政府物料倉庫，杏花村站往新巴車廠方向行就到。大約隔個禮拜四就會有一場拍賣會。

我係拍賣會既故事就係買左一批爛單車返黎，轉手整好就賣返出去，過程雞毛鴨血，大概就係首先sell比街坊，然後整好網上賣，大家有興趣我先再詳細少少講。

總之高登組團買相機post 同埋賣單車就係我同拍賣會結緣既事件，亦都係我唔小心搵到呢架消防車既伏筆。

F672 仲係消防車既時候...

660cc 引擎, 37匹馬力
全速前進!!

樓主好波 。

sad 第一次用app，原來一鍵留名係咁

樓主好波 買到架車真係好撚型

偶遇 - 日日stalk 拍賣會資料既我

其實我既人生好單調，日日上高登已經係我既娛樂，不過自從參與過拍賣之後，stalk拍賣會拍賣清單已經係我呢年幾既習慣。事關每個禮拜拍賣會都有好多奇怪野。除左laptop、ipad之外，政府仲會買胸圍底褲，毛巾，cpu等等既奇怪野，識貨既朋友自然識得買，不過我呢d普通人就得啖笑啦。

直至九月底訓唔著果晚之後，拍賣清單就無啦啦出現呢批消防車，圓碌碌既外表加埋童年黎長洲既回憶，自然好想將佢買返黎啊啊啊！買佢番黎準備既野唔多：

首先係買車錢：之前既成交價只係 $3200 - $4700，反正都係買架車仔，其他大車都係 $3000 左右落樓，咁預備 $3000 就夠啦（當然之後好後悔）。

之後係拖車錢：自信滿滿既我預左 $1000 比自己拖車

然後就梗係進入直路準備下次 (22/9) 既拍賣會買車啦！萬事好似已經準備就緒，呢一刻只係需要等待拍賣會既來臨。

今次呢場拍賣會有較原裝既 F686 同埋改裝成為消防車既然 F684，由於我都抱有一絲希望出牌，所以都想買一架較原裝既車， F686就係我第一次拍賣會既目標了。

我當然記得
等睇樓主出post 出車，如果搵埋腦魔一齊坐，有無得搞？

一路追樓主個post覺得你勁！為自己小小夢想勇敢行第一步！加油啊

當時都有追到直播
加油巴打

記得你
個post好深刻

開得出街？
恭喜巴打完願

正呀

勁呀巴打

唔好講笑 開住架消防車出街真係威威

係高登開始有追post

嗰時冇追直播 原來已經買咗

記得你呀巴打

i love 樓豬

記得巴打！果陣用hkg+ bookmark左個po幾驚之後睇唔返

得閒又去拍賣會坐下先
見到政府成個倉都係iPhone 6s plus

記得呀!!
LM

巴打

啱，所以買電子產品通常都係大陸人。
幾十萬幾百萬咁掉出黎買，所以有時我都唔係好相信支爆呢回事...

起碼佢有幾十萬，我五千蚊都唔係好攞到出黎

買到未阿

你終於買到勁呀

你都過大黎呀

你都過左

LM

車已經買到了。
當然唔會係呢個樣，事關消防車退役時logo 會被破壞
所以小型消防車 F672 車身好多地方都被噴花。

跟住落黎既部分會第一次拍賣既經過，大家就會知道點解原本買 F684 ，但係最後買左 F672。

巴打有咩要幫手出聲，我都有架行f6a引擎嘅車

幫推

我果個都有追post
巴打好波

進入直路 - 第一次拍賣會

拍賣會係柴灣舉行，幾十人坐係政府物料倉庫閣樓既一間房裡面進行拍賣。拍賣官十年如一日都係果位光頭中年男人，擅長一路拍賣一路9up，個人覺得幾搞笑，大家住得近不妨過去當talk show 聽下。

小弟要拍賣既消防車係 F686 ，預算 $3000。由於呢個係政府剩餘物品，所以放左係最後拍賣。於是我就同幾位巴絲打係個冷氣房等拍架消防車番黎，好辛苦終於等到我地個項目，由於我真係得 $3000 係身，落bid之後因為未到底價而收回。而 F684 就由另一位賣家以 $4500 (好似係) 投得。

投唔到係慘情既，咪同幾位巴絲打一齊食個lunch，然後黯然hea埋個下晝囉。世事就係咁殘酷，女都可以充有錢仔黎溝，但係黎到拍賣會唔夠錢就係唔夠錢。

如是者第一次拍賣會之後所有野都停頓落黎。當中有好多未知之數，可能下次拍賣清單唔會再有小型搶救車或者消防車賣，又或者下次我可能已經唔得閒去拍賣會...

［網上圖片］

［網上圖片］

多謝巴打！ 你果架係...？

btw 都要多謝咁多巴絲打記得我，忍唔住要講幾句。記得我之餘都要記得追夢，做一d自己無悔既野！

當然最好就係多d開心share，呢度畢竟係新地方，要靠大家注入新topic 新idea先會發光發亮！

巴打加油！期待有一日可以見到佢係街到行

巴打好勁 加油呀

記得啊！

好想知換哂副計出唔出得街
btw歡迎你巴打
個陣見你買真係睇到你幾有心
加油

我記得你

唔可以唔留名

記得你，好過癮

留個名先

我反而好奇 第時車老婆 俾佢老母見到會有咩想法
當你有第二架車就另計

lm
之前有追

好滾動
追夢嘅巴打

我都唔知

究竟係顏色、廢氣、還是架車本身出唔到牌
我都唔係好清楚
順道招有車房/ 賣水貨車經驗既巴絲打過兩招

首先架車要出到牌

其實伯母都知我on99成日做埋d奇怪野
應該嚇佢唔死既

上回講到拍賣帶唔夠錢，無功而還

下個post將會講第一次拍賣會後我做過d乜，起身再續！

各位晚安

送上一張小型消防車 F672 裡面既相（重post）：

加油

巴打都過左黎

真係買到

恭喜

梗係記得你
真漢子
講得出做得到

當然記得你啦！
有追開你post架

因為你果個post我都留意多左啲拍賣會

留名，加油巴打

留個名

屌 真係買左

我嗰架冷門嘢，不過副偈一樣

正呀推多下

巴打我記得你呀 我仲記得有個巴打資助你

支持做自己鍾意的事
都買左架衣車台做電腦台
我老母都話唔明我

個電話好靚！邊到買

十卜

元朗千色廣場一樓
日本城右邊精品雜貨店有售
幾舊水
重點係打得出，不過攪盤是好慢
當時在西貢買，之後返元朗見到
吹脹

盞燈比埋你咁好

唔覺意hi 錯左負皮
between架車好得意 希望你可以快d揸出街

不過唔係緊急車輛唔裝得

留名支持下O

記得呀

流明

神人－香港之子！推

巴打你好鍾意舊野？

等下次 - 再次進入直路：第二次拍賣會

等左一個禮拜之後終於等到第二次拍賣會既清單，遺憾既係 F686 唔係清單上，取而代之既係 F672 小型消防車，外觀好似，所以唯有將目標轉移到 F672 身上了！有緣既係呢架車之前都係係長洲服務，細個都見過佢出動呢！雖然只係影過佢既同伴 小型搶救車 F682，不過小型消防車 F672 都屬於同樣型號，都算係童年回憶啊！

今次返工出左少少糧，決定筆直加碼到五千蚊買車！

第二次拍賣會亦都有巴打黎撐場，老實講朝早十點半去到柴灣對九龍人黎講都頗為困難，黎到既巴打真係誠意有加！

坐低左之後就係拍賣會了！ 記起果度冷氣真係好凍。

裝係車廂入面得唔得

我記得巴打, 我以為無咁快開始下一次BID, 原來你已經買左, 而家架車快, 快D打啦, 好心急

我記得你呀
部車幾時玩得

咁梗係有活動時裝出面好玩啦！

我有興趣知你bid 左果批單車最後點，可唔可以講多少少

好，收工講下

一dd 舊野
我仲有舊打字機
英女王肖像（複製品）
英國勳章
刀劍一堆

不過因為無錢無地方無咩買了

私家地方得
例如鄉村/屋苑內

聽過有前華籍英兵有坦克駕駛執照
買左架坦克放八鄉，上面個槍架鑲左支閹槍上去
俾村民投訴，警察勸喻下佢拎返支槍落黎
轉個頭又放返上去吹佢唔脹

我都好鍾意舊野，之前都叫做買左部機械打字機，不過比人整跌左，宜家打唔到字

巴打個Keybroad係咪要成二千幾蚊

衣車台最後要幾錢

消防車巴打

我受騙
佢個夾紙個架唔識左移

大名顯示

Keybroad 無錯，之後台灣出左個平好多的
佢有個致命缺點，
因為係無線要省電，佢一分鐘唔用就會關機
再用要按一下等幾秒
明明第d 無線keybroad 會耐d 先關

衣車台買入價一千，運費千零
本地就咁買要五千

巴打 加油

宜家政府仲有冇以前英治時期嗰啲木櫈賣？
有就正囉

你想要邊隻

外傳（1） - 拍賣會賣單車實錄

bid堆單車之前睇貨，覺得幾十架濕濕碎，預備左一架貨車車d貨返黎。點知發現唔夠裝，要call多架貨車...

返黎之後由於太多單車，要係路邊$30 部賣比街坊，自己keep 十幾架，然後其餘當廢鐵賣。

之後將呢十幾架翻新擺上網賣，僅僅回到本

不過就發現其實網上一直有班人做類似

生意，如果有地方擺又有計劃的話，每部成本十幾蚊，賣兩三百，中間幾好執。更何況佢地只係將部車整到勉強可以用就攞黎賣，零件錢都唔洗比。

拍賣會好多野賣，一如之前所講我都想巴絲打都去坐下，可能有意外收穫。

我好似係清單見過，你可以去物流署拍賣網頁望下。

賣出去原來有人要

好想你架車出到牌行得街

巴打都轉咗會

新界好多人單車代步，要求其實唔高。

好耐冇見啦巴打
之前有追你個舊post

多啲相啦

咁真係要有時間同地方先得，不過又好似幾好玩咁

地方就好緊要，香港寸金尺土真心難做。
我都係鎖街，邊比人偷件邊賣車，不過只要整熟左就好快完成一架。好玩架！

第二次拍賣會實況朝早繼續～

晚上再講埋拍賣後續同埋取貨既故事部分！

晚安各位。

推，方便自己繼續寫。

進入第二次拍賣，終於買 F672了！

拍賣又係一貫係十點半開始，不過今次過程好快，幾個字已經黎到我既目標 -- F672 小型消防車。

跟返上次出價 $3000

拍賣官即刻表示底價 $5000

（我屌）

「 $5000 ! 」我即刻抬高叫價

「五千一！」

「五千二！」

「尾數我出。」隔離位巴打即刻細細聲同我講

「五千三！」我鼓起勇氣盡地一鋪，其實呢架車去到呢個價已經有點高。

「一次」「兩次」「三次」 成交！
件事好快完結，而我就成為左呢架小型消防車 F672 既車主。

只要我可以係限期內提貨，再搵到位置收藏架車，我就可以開始修復呢架車。可能最後可以出到牌變做我地一架車，可能佢最後只可以用拖車或者掛 T 牌出街。甚至可能同其他同期既鄉村消防救護車兄弟一樣，逃唔過入廢車場既宿命。

呢個時候既F672 是咁的：
全部字已油黑（與預想一樣）

F672 無左左面車門拉手

消防哥哥好靚仔有一刻想轉基

Live !

Live 咗

多謝大家支持！晚飯後返黎會講拍賣後既部分！

拍賣後既日子先係最辛苦最令人擔心既時刻，
因為變數太多，但係錢就唔多，每一步都要步步為營。

多得巴絲打既支持，出錢出力，小弟先可以行到今日。
下個post 繼續多字少圖，請大家繼續支持！！

宜家部野點情況？
機械精唔精神？
金屬有無生銹問題？
D噴漆搞唔搞得甩？

記得丫
有無拍賣會條link？

我之前都有追po 架！見返你太好了！

－宜家係一部無動力展品，準備再試下撻車。
－所以機械情況未知
－內部金屬表面有生鏽跡，未見過底盤狀況，應該唔會鏽穿掛。
－塗污既油漆係粒粒膠，係陽光下好似自然分解緊

多謝咁多位巴打支持！好快就會追到真正既live！

巴打好嘢

pish

成功拍賣 - 然後呢？

成功拍賣之後就係要準備地方泊車，香港寸金尺土，好彩既係有朋友願意提供地方比我放架車，安排好曬地方後就可以安心等取貨。

不過朋友個期同攞車時間唔係好夾，又要就消防署物流部個期，所以消防車有幾日要搵另外一個地方擺住先。 既然係臨時泊幾日，咁搵爛地停車場泊啦！

取車之前幾日一早就去到停車場，同老細問下價，事關呢架車未有車牌，所以一早同老細提起呢件事。

「得得得！不過好貴架wor！」
「無所謂啦，要擺幾日，d錢係要洗。」
好快呢單交易就完成左，幾日後就可以拖車黎車場擺幾日，再拖去朋友車場準備開始修復工作。

順便輕輕一提當時搞過個小型籌旗計劃，好多謝巴絲打既支持，令我逃過一次小型財困...
呢次籌旗所有款項除左一開頭果 $300 外都用於資助車輛轉移既費用上。
利申覺得紀念品設計唔錯，自己都留左份比自己。

太天真 - 離湯車只差一步

去到攞車當日，一早約好左黎食花生既巴打去天水圍消防局拖車去臨時停車場。一落西鐵行幾步就到，旁邊既圖書館大樓仲好新好摩登，放假都想去坐下。

去到消防局好快就有消防哥哥幫我登記，然後就同物資部職員取文件－－其實都係幾張紙同埋車匙，然然後就開始拖車。

去到停車場見到老細，比完錢準備拖入去既時候佢即時反口，話架車無牌唔拖得。屌啦一早講左無車牌想黎擺幾日，你宜家反口我可以去邊？一開始我想放棄，擺路邊就算，不過拖車師傅話我實上身，叫我睇路做人。

而朋友又真係唔得，於是我膽粗粗放自己屋企附近...

可能架車太樣衰關係，街坊好似反應一般，於是我又叫朋友早少少幫手，最後架車都順利去到車場。係麻煩左d，不過係自己安排唔好，係呢度好想多謝呢位朋友幫左好多。

個老細咁仆街都得

Pish

記得你呀
live 左

海關話過左驗車先比

買消防車巴打都過左黎

巴打加油

多謝巴絲打支持～

好正 部嘢幾時出得街

竟然出埋紀念tee
不過件衫唔錯我鍾意

岩岩上左拍賣網睇清單發現好多iphone
巴打知唔知手機底價大概係幾多

兩千一部

正常人買唔起一批

消防車買車回顧黎到尾聲，
晚飯後講埋架車現況！

到時出多少少圖，之後就係live了！

Live左

今日路過見到

個時係高登有追過下，留翻個名睇live先

同果邊講法一樣。你係想修復佢，就列一個名單出黎睇下有幾多野要整要買，我建議你都係睇睇機械部分有無大問題先好再去馬，因為引擎死係好大工程。

正喎巴打 搵到地方長泊未?
呢款車周街都係 要維修應該唔難搵件
我都有諗過買部舊警馬玩

live 左

聽朝睇車！多謝大家支持！
大家集氣希望機件正常

祝 好運

我愛劉明

Live咗

由於小弟大傷風所以去唔到睇車
明日再戰！
原本去到半路都返左屋企

同埋籌旗紀念品已經到貨，稍後會個別聯絡19/11之前訂購既巴絲打交收！再次多謝你地

幸運 - 暫時的安樂窩

幸運地架車終於可以安定落黎。呢個時候就係嘗試著車，車尾電池之前試過無反應，但fuse一切正常。然後 一跳上架車就發現標板電線全部剪曬，我屌啦今次仲唔仆街！！！

於是我望住堆電線發呆，on99咁就度過成個下晝然後返屋企訓覺。

唔係你話，真係好絕望，電線斷開曬好可能就係影響架車既關鍵，呢個絕對係一個極大既打擊。雖然一早預左，但係架車連自身動力都無，根本保留唔到成架車既靈魂，更加唔好講甚麼搞活動，搞聚會。

絕望左一個禮拜之後，都係忍唔住去探下架車。今次的起心肝研究下堆電線！原來架車d電線有tag既：

「啡紅」、「長火」、「R波」、「TGMS」...

「TGMS」：一查就見到超多百份報既報導，原來係消防處既調派系統
「長火」、「R波」：有個搜尋結果係講從「長火」、「R波」偷電駁車cam 同埋倒車鏡頭
「啡紅」：search唔到

屌原來好似唔關事既！

再返屋企睇同款車說明書，發現仲有一舊電池係車頭。屌你老母點解兩舊電要分開擺呀！

即係有機會著車啦！

所以知識就是力量，無知識就會好似小弟咁on99。

現況 - 修復工作開始

宜家架車係車場裡面都係未撻著過，希望下次睇車可以試下著車，然後先可以知道車輛既然機件問題，再儲錢解決，儲錢闖關驗車、出牌。

宜家架車只係一個擁有四個碌既鐵盒。好似 LIHKG 咁係一個啱啱開始既 project。我唔知道條路有幾長，更加唔知道會唔會成功，但係我知道第日睇返呢件事我唔會後悔。

故事黎到呢度只係一個開始，趁呢個post 整理思緒之後又再重新出發。好想係呢度鼓勵一下想發夢既各位，千祈要努力發夢，做自己想做既事。

同埋係呢度都想多謝支持小弟既各位，無論係推post既各位花生友，比意見同埋陪我既巴絲打，幫我推車(hehe)既巴打，同埋之前支持籌旗計劃既巴絲打。無你地既支持我好可能已經放棄，多謝你地！

最後最後希望 LIHKG 巴絲打越黎越多，我地需要一個自由既討論空間，好耐無見過高登有高質文了。

呢張係今日(7/12/2016)探車既相
試過都係撻唔著
下次試下一次過駁曬兩粒電池！
希望得！！！

好勁！非常熱血 加油

多謝各位巴打絲打撐
希望快d行得走得，一齊玩活動！

希望巴打繼續復修成功, 買多幾個火燭車兄弟陪佢

我想有人keep 呢架：

湊成一對，好正！

巴打我建議你得閒去Youtube睇下人地D汽車修復片，叫做知下點做。
標版堆線我唔知上手剪得短唔短，重夠長既話就焊返條線。
舊電我覺得你預左換好D，一黎唔知有無電，二黎都唔知上手用左幾耐...

之前睇過日本有個youtuber同巴打一樣,不過係買退役日本單層巴士,人哋日本有埋isuzu技工幫手整返好

留個名先

live

之前有追開，唔估到巴打真係買左，同轉會

好勁

之前有追開，估唔到有下集，
連登有無車房或者機械工程撚幫幫手?

屌你老母留名

唔係車撚都覺得超可愛

26122016
早前發現電源總制未開
開啟電源後第一次嘗試啟動引擎
錶板燈和電器有反應但引擎沒有啟動跡象

Email: ProjectMFV@gmail.com

換火咀睇下

好有興趣睇下部車

如果部車完全無反應，同火嘴有關的？

修復到可以正常行走的話，應該會搞一次聚會！
（當然希望出到牌）

識人留咗退役巴士
操期係好大工程嘅，仲試過要搵其他車捐贈器官
希望你部車唔洗啦

幫㗎車噴漆先啦

睇落靚仔啲嘛

會唔會重有個電制未開？
有d貨車重有個電制係錶版附近，要開埋先有反應！
唔係電路有問題應該起碼有tak車聲！

應該要少少移植，不過架車香港無同款車
所以希望佢精精神神

其實你架車放左喺車場咁耐舊電池應該都走晒電，叉唔叉到都成問題，叉唔到就要
買過舊，另外，玩舊車返新最緊要一件事就係揾返自己架車本parts catalog,本野係好似砌模型咁話你知每件parts應該放喺邊度同埋parts number係乜，要配件就要靠本書果d number訂

唔記得咗講果本野街未必有得賣，因為只係俾車房用，不過上網應該有得download,要訂件我可以幫到你，有需要可pm我

高登pm你? thanks!
可能有需要訂件 (不過著到先 )

係喎，我唔記得左呢度無pm添
不過唔係潑你冷水，架車真係唔知出唔出到牌，因為通常d人去完呢d拍賣都係將呢d車送去第三世界多，香港驗車係超麻煩，又要過環保，巴打要有心理準備出唔到牌

錶板有電，但tak唔到車，可能係水電死左。
買個tak車電池試下。或者買個新水電。
火咀，或tak車摩打，一樣樣試。

discovery 有個節目，叫wheeler-dealers
好正，鍾意玩車整車，會好開心。
如果要買parts可以幫你

利申：日本在住，自己成日整車。
都想買架舊車翻新，可惜老婆唔俾

我有心理準備出唔到牌
不過希望最少可以行下，叫做留一份童年回憶

如果你有高登account的話我可以pm你
或者你可以 whatsapp 54719613

話左唔會再去高登
可以用telegram。
不過你想要咩？

可能之後有零件要買？
想聯絡交流下炸

好撚熱血 留名

檢查下引擎火咀，cam帶，皮帶既情況先，再睇埋計油等其他消秏品睇下有無野換先，電池索性換左佢好過

印象中儲退役巴士d車主，有d都出唔到牌
出車都係用T牌行
如果真係要遊車河
可能要考返個可以渣T牌車既牌

TG: publictoilethk

當然
不過呢架始終只係汽油私家車
都有少少希望可以出到牌既

搵到電源開關個問題
原來無左條紅色「鎖匙仔」
有無巴打知邊度有得賣？

去鴨記改個匙掣啦...

匙掣？ 華輝會唔會有
我放工去望下

留名等$30單車

你計好數去拍賣會買

好想要件tee 巴打會唔會有多

仲有籌期活動嗎

回左

留名支持

則係係人都入得拍賣會???

真漢子真男人

我是來留名的

正啊巴打！我支持你！

勁

當然，帶三個月內有效住址證明就得

屌，有架消防車真係好撚型

唔好放棄，留名跟進

其實政府拍賣會係邊? Google搵過唔見有講地址

岀得街未？

物流署個網睇？

多謝你捧場
暫時都解決左開頭既問題
宜家想專注整車

如果你想要請 telegram : publictoilethk
or whatsapp 54719613

對，你search “政府拍賣” 就有
有好路數記得開post 分享下
100個巴打夾100萬，炒iphone致富不是夢（好似係）

有耐，都未著到車
希望順利著到 + 無乜大問題 + 最好驗到車出牌（難）

住柴灣 揾日去先

加油呀

祝你好運
利申 睇班土豪老野唔順眼想呢度有新血

啱，我會逐樣檢查
希望盡快著到車啦

黎緊如無意外
應該會開始車身既修復工作
架車其實都比較爛熔熔

首先會整番好左邊車門
然後係重置四個被封既車窗

物流署D野都幾得意
貨櫃碼頭有一櫃充公拖鞋同一櫃USB
海關有1噸毛巾
民政有過百部單車

嘩頂，青衣警署有部Nokia 2100

真係好搞笑架
我見過二手內衣添

不過單車就係剪市民既
狀態有時唔錯架！！

有機會去觀摩下

黎緊有37部Canon5Ds/5DsR機

依家先見到個post!
記得嗰時喺高登睇到第一次fail咗就無睇
估唔到成功咗
加油呀

其實你架車有無牌簿？牌簿有無寫到可以坐幾多人？架車係乜類型？私家車，貨van？睇你架車司機位後已經係貨網，要留意可能未必可以改番做玻璃窗㗎！

希望巴打可以出到車

架車本身係一架四座位私家車，無牌簿（因為政府車輛）。
所以以我理解應該係還原佢做原裝設定，否則只能出到兩個座位。

係呢度多謝各位巴絲打出力撐小弟！
我都好希望可以有一日出到牌，就算唔得都可以搵到一個好地方收藏佢

順便又係度講講架車大致上要點樣出到牌。

身為一部九十年代尾既車，當時係歐二或者歐三廢氣排放標準，污染比較嚴重。而香港宜家係用緊歐五標準既限制，所有車輛都要通過呢一個廢氣標準先可以有機會獲得登記（出牌）。

不過都有豁免既例子，就係20年以上車齡既車可以古典車身份豁免檢驗廢氣，少左呢個限制自然容易d出牌！

咁所以就我理解，宜家架車要出牌得兩條路：一係透過自己既方法，將一副十幾年前生產既引擎整到符合歐五標準。另外就係等三年，直至架車踏入二十歲，而法例未改既時候，就可以以古典車身份幫架車辦理出牌。

兩樣都係困難既事，因為前者應該好難做到？而後者要等三年，以香港潮濕既天氣相信可以足夠摧毀呢架消防車。

不過無論如何，我都會努力keep落去。另外下個禮拜有一批離島既鄉村救護車拍賣，希望有人可以保留，有朝一日可以同消防車仔一齊玩

擺3年唔係問題， 拖去比人去"金秀"燒焊翻噴啦

一堆apple watch

巴打我見到你架車

你都玩開kei car？

冇 只係去食海鮮路過見到你架愛驅

前者改引擎應該100%無可能做到，如果真係要出牌就只有等三年，要出牌重要預備一舊錢俾首次登記税
另外，你架車如果要修復到見得下人既話，其實應該睇下有無劏房有同款車殼賣，因為睇你架車個內籠其實好多野都無咗，買返晒返黎個價我諗同買晒成個殼差唔多價

順便俾條link你睇下你架車原本內籠係點

多謝你！雖然我架車唔係wagon版
不過都有相當既參考價值
（btw 架車好靚）

兩兄弟好正

佢地既後輩！！
不過救護車我覺得都係高頂好睇d

當年我都影過 F672
然後今日就買左了

巴士係全數出唔到牌

按現行法例係唔可能因為牌簿已報銷

巴打架車點